借700萬買樓⋯⋯分三十年還⋯⋯還完已經冇左一國兩制

特首好絕

姐係叫我地唔洗諗買樓

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

住公屋算喇

迫人出黎發夢

未還完都賣左黎換樓啦
一層樓住成世既人世間罕有

30歲點捱到60歲每個月至少仲有三萬？
唔會病？唔會生仔？
最重要誰保證層樓無人死、變兇宅，金融海嘯金融風暴唔會黎？

唔洗等咁耐，幾年已經無一國兩制
你睇依家咁樣已經係一國兩制
場運動完左香港一定仲差過深圳，直頭變新疆

供到2047岩岩好供完 可以直接收番

從來供晒30年既係極小數人 多數供幾年過左罰息期有賺就賣

供完30年，遇到大陸強收地

賣左住邊？
得你個層升？
咪撚9up啦 好嗎？

做乜要同佢托市

唔係強收，係直接拆遷就咁陪返十零萬

相信人民政府得永生

支那大把柒頭今日做護旗手
聽日比人拆遷

我識既一個香港人佢唔係咁
可能佢有運 年頭60萬買個無房產既樓
年尾比深圳公司收返賠600萬再加同面積既樓
佢間房800尺 佢要左2間400尺

到時好似鄰蟈咁供完比人拆屋

你講得啱嘅，你夠膽搏而家都可以去搏，都係幾十萬啫

你都可以而家去搏

比你識穿咗！！

升左咪兩房換3房囉 樓換樓每日都發生緊
有人睇升自然有人睇跌
大把人就係睇淡 10年前賣左自住樓 租樓等跌 等到樓價貴左幾倍都未跌
有人賺左錢分開兩個首期再買 1開2就發左達

自己頭腦簡單話我9up

吹緊30年加到40年